59913@$0.036

跌咗成朝 仲唔係大時機

入牛殺班熊撚！

小注一皮 博佢上番29000